每人都有一份送唔出既禮物

你個份係咩？

無
點解你要屈我有嘢送唔出

生日豬豬
兩隻
送俾朋友既
但唔知點解放到佢地生日就覺得好柒
唔想送
一放就放左幾年

情侶T
買完無耐分左手
依家當睡衣著

你個處咪送唔出囉 柒頭

摩天輪音樂盒

刻埋名想借花敬佛都唔得，陰公

我都係音樂盒

最後dum咗

送比曼聯嘅相架

頸巾 織完都未送出就完左